海通國際去年賺３０﹒２８億元升８０％，派息１８仙

海通國際（００６６５）公布截至去年１２月底止的全年業績
，期內純利達到３０﹒２９億元，按年增長逾８０％。集團收入７１﹒９５億元，上升３４％。
另外，除稅前溢利為３５﹒７２億元，升７９﹒２％。每股基本盈利為５６﹒５３仙。
集團計劃派發第二次中期股息每股１８仙，股東有權以新股代替現金收取相關股息，而去年
全年則合共派發２８仙。

花紅fat fat

聽日會上到幾錢

嘩

有冇貨呀

冇